收錢遊行之我感

疑泛民放流言 擾建制齊心集氣

香港每到七一，國慶或有大型建制派活動，都會流"霞姨"出收錢招募茄哩啡的消息，而且次次最先得到消息的又是泛民的傳媒，如生果日報或不獨立的媒體。

今年7.1遇著回歸20周年，又是新政府上任，加上有國家領導人訪港，未到當天，今日開始，就收到好多"霞姨"當街搵臨記事件。

今次的"霞姨"有何sir、阿聰,仲有埋電話,但當有網民打去何sir時，卻是只有留言信箱，而聰哥的電話就無開機，而65928845 分明就係俾人玩，俾人整蠱。

之所以有咁多假"霞姨"出現，有網民總結以往經驗，覺得擺明就是泛民陣營搞的惡作劇，用來抹黑建制的手段。目的其一就是為製造建制派的集氣都是建基於金錢，非真心，第二，可以讓泛民的喉舌傳媒，有負面的新聞題材。

泛民次次都用呢招，真係唔悶嗎?可能只怪仲有好多人意志薄弱。

仆街

唔記得寫 [轉發]

係我廢中親戚send 嚟